聽日理工開放日，唔該入去清潔既義工帶多幾件衫去換

呢D天氣，清潔到身水身汗要換衫架嘛

推

放工係咪好多人去

清潔完啲衫污糟晒緊係要換過佢

要人